睇完袁Sir 記招，90後話 ...

2019年06 至 08月 ... 我覺得無未來，因為反送中，隨時會暴動食十碌。
2019年09 至 12月 ... 我覺得無未來，因為香港隨時2047 變左 2019。
2020年01 至 03月 ... 我覺得無未來，因為中國爆武肺，香港不封關。

世界每日在變，但我未來不變

97開始就無未來